屌槍彈辯駁V3好撚痴線

早知唔睇

個心好唔舒服

la g

?

槍彈辯駁3痴線啲

呢樣真

屌

係咪講絕望入左學校之後

有人直播？

買左胃藥未

睇左彈丸3打底，咩都冇有怕

好la g

慕容b

V3關動漫咩事?

再講會劇透

一個chp.6直插水變糞作

V3主題係謊言，欺騙
究竟53世講既野係真係假，只有小高條仆街先知

俾彈丸3影響 依家v3都覺得好冀
12代盾子係個好有魅力嘅反派
v3嘅黑幕真係睇唔落眼

黑幕唔係黑幕喎，睇個班先係黑幕
我覺得第六章寫得好好喎

垃圾驚
3dm down完玩都冇玩
我玩嫖客信條好過

接受唔到結局
係唔係唔想再出續作了